人生冇意義了

昌

屌你老團劉家晶帶埋你個弱智仔落地獄啦

睇嚟施主你終於覺悟 人生本來不帶意義 意義只係黑色肌膚給予 樓主你看破 應該時常喜悅

幾時世界末日呀！！